跪求港產必睇電影

平時極少睇港產片 但呢排想睇返多啲
不過冇咩門路 跪求推介

我呢排睇完門徒 一念無明 都好好睇
最好好似呢兩套咁比較沉重嘅劇種

殺破狼
不過應該唔算好沉重

暗戰 槍火

睇過係幾好睇 但打打殺殺麻麻哋

睇個名應該類似兵捉賊同打打殺殺呢類 唔記得講唔鍾意睇警匪片

就係打打殺殺之外有其他野

以青春的名義 題材都幾新 拍得幾好

月光寶盒
仙履奇緣

旺角黑夜

好 咁呢兩套邊套值得睇啲?

神探

呢套已bookmark 呢類題材我最鍾意

睇晒

地厚天高
藍天白雲
中英街一號
29+1
空手道

柔道龍虎榜
女人四十
墨斗先生

咒樂園

伊波拉病毒
人肉叉燒包

龍咁威1,2

黑社會
踏血尋梅
香港製造

三五成群

力王

家有喜事xxxx

鬼片來

已bookmark

半枝煙
av
香港制造

每當變幻時

杜sir
徐克

睇完踏血尋梅 真係幾壓抑吓

呢套好多人話好好睇 一陣就去睇

麻麻,TVB都重播過幾次

神經俠侶 未睇過可以睇下

睇埋藍天白雲

阿飛正傳
花樣年華
2046

好 今晚睇

無限復活

桃姐

機動部隊系列

十年
其他可以唔睇

維多利亞一號

無間道

王家衛

睇完了 踏血尋梅個電影感拍得重啲靚啲
張力都大啲 睇完真係好心噏
不過藍天白雲都幾好睇

黃金花

居然無人講門徒

旺角卡門
葉問就我覺得可以睇可以唔睇

王家衛嗰啲
特別係春光乍洩，我至愛
杜sir嗰啲 好多巴打講咗嘅都值得睇，另我覺得大隻佬都係必睇

求其GOOGLE杜琪峰再睇佢D戲

所有張國榮嘅電影

重慶森林 易入口
歲月神偷
買凶拍人
金雞

10年

認真 周星馳既西遊記

打蛇 山狗 凶榜

黑獄斷腸歌

因為我已經睇咗

重慶森林

細個唔識欣賞，依家終於明

香港製造
籠民

Yo

如來神掌
白骨陰陽劍
武林聖火令

港產武俠片經典

70年代既邊緣人, 我覺仲好睇過無間道

癲佬正傳

伊波拉病毒

其實好多都好正

近幾年最深刻係疆屍

激戰

睇哥哥個堆戲
槍王、胭脂扣、春光乍洩、霸王別姬、阿飛正傳
再跟下當年新浪潮導演睇

十萬火急

神經俠侶係比人嚴重低估忽略嘅一套極好電影

樹大招風

我們分手那天是愚人節，所以我一直當她開玩笑，我願意讓她這個玩笑維持一個月。從分手那天開始，我每天買一罐「五月一號」到期的鳳梨罐頭。因為鳳梨是阿May最愛吃的東西。而五月一號是我的生日。我告訴我自己，到我買完三十罐她還不回來，這段感情就會過期……

亞飛正傳

「你 702 號房嘅朋友話 say Happy Birthday 喎～」

呢套叫咩名?

疆屍睇過 套戲拍得好靚

陳果97三部曲
香港製造、去年煙花特別多、細路祥

許鞍華、陳可辛大部分都必睇

秋天的童話
阿郎的故事
胭脂扣
金枝玉葉

仲有好多可以講

重慶森林…

要睇沉重同壓抑嘅，應該睇花樣年華

如果記憶是一個罐頭的話，
我希望這一個罐頭不會過期；如果一定要加一個日子的話，我希望是「一萬年」

王家衛系列

好 唔該巴打

杜琪峯韋家輝

大隻佬

人肉叉燒包

狗咬狗

阿飛與阿基

無人講秋天的童話

監獄風雲

賣飛佛…不過樓主要睇沉重啲吖嘛，呢齣戲只可以話淡淡嘅哀愁…

點五步

流氓師表

一蚊雞保鑣

春光乍洩
色情男女

打擂台
東風破
香港有個荷里活

新獨臂刀
龍爭虎鬥
花華年華
秋天的童話
甜蜜蜜
地下情
無間道
新警察故事

買兇拍人

喜愛夜蒲

杜祺峯，爾冬陞，彭浩翔，全部睇哂佢，有啲擺明係打大陸市場嘅可以skip
另外江湖告急我覺得都好正，好似冇人講過

任因九

功夫
神探
樹大招風

大丈夫

未見過有男人話唔好睇

仲有兩登仔最愛既頭文字D

賀歲片就嚦咕嚦咕新年財

當然星爺既片唔睇我會話你唔係香港人

我奶係關雲長
好撚熱血

復仇者聯盟

杜sir同華仔拍d愛情片都值得睇
仲有套我左眼見到鬼

對對對 不過呢套得閒都會睇吓
其實我想睇好似門徒 踏血呢類 冇好結局又好沉重嘅戲

林嶺東既風雲系列,都算沉重

非常突然

一個字頭的誕生

烈日當空

PTU

唔知算唔算必睇但最近睇左套叫人民英雄幾好睇

天水圍的日與夜

半支煙

你自己套同囚呢？

精武門
半斤八兩
父子情
似水流年
英雄本色
秋天的童話
阿飛正傳
女人四十
香港製造
黑社會
西遊記上下集
無間道

神經俠侶

龍鳳鬥 左眼見到鬼

1997 陳果導演
- 香港製造 -

冇出碟，搵唔返嚟睇

激戰
車手

無間道1 2 3

童黨
無人駕駛
圍城
講灰可以睇下呢三套，都係劉國昌導演，除咗出名拍雷洛傳仲出名拍好多反映社會問題嘅戲

另外朱麗葉與梁山伯

門徒

東邪西毒